最後都係忍唔住要講 我呢舖撐周柏豪

首先，柏豪真係一個聰明人，香港依家根本大局已定，人要靠邊站。你地唔係傻到以為佢會企你嗰邊，發夢都要醒。

認真咁講，我第一次知周柏豪呢個人係喺港台既有房出租，十年前的一套諷刺時弊既電視劇。十年了，套戲大部分講既問題，例如房屋問題、學位貶值、女性拜祭上嫁主義。。。十年後的香港，呢啲問題全部無解決，只有更差。

周柏豪扮的程朗，故事入面扮一個副學士畢業生，富正義感，敢於反抗。十年後，我相信大家都明白，反抗係無撚用。黎多舖沙士，樓價會升多啲；副學位係垃圾，依家學位都係垃圾。經歷這十年，見到柏豪的說話，我只能夠講一句，柏豪你無做錯到。

你為自己係啱嫁，經歷左呢十年，香港人在心中，我哋心目中你永遠都係手足，無論點都係。

屌你都曬9氣 自己縮返入阿媽個閪到啦

無個哋字囉 好無

天真到相信一個戲入面扮演嘅角色就係佢真實性格。真係得你咋，無個哋字，唔該哂